點解肥婆要著咁多衫

包到成隻傻咁仲要圍埋頸巾
好心啦除哂你衫褲丟你去北極都凍你唔死啦

屌你老母留名

想肥d

焗到出肥油，成陣油益味

出油比我奶

試過去南極凍死左

唔想著bra 所以著厚d

你學咩人講bra, 你用過咩？

有

著得少先唔好, 嚇撚死d 人

人地話佢肥，佢咪有藉口lor，"我唔係肥啊，我只係着得多衫姐"

咁你條女呢

咪撚望人喇

其實肥婆淨係著幾件衫都好，我都會覺得佢哋圍埋屋企嘅被上身

關你撚事 無啦啦係到鬧人

樓豬鬧得好

識條肥婆廿幾度都普外套，話遮肚腩

唔得咩

天然羽絨

第一次留言變左橙色

連自己都呃埋